男人唔剪指甲好嘔心

腳就話著住襪睇唔到
男人老狗留咁長手指甲
一睇就知無女
認同
唔認同

如果有女 條女實好撚痛

可能彈結他呢